原來咁多人鍾意book酒店雙人房開十幾人party?

今日同個朋友講開放假有咩做
佢話佢後日同十幾個朋友book左間最普通雙人房開party
我第一反應係：下 唔可以咁做嫁嘛？咁多人點解唔book party room？
佢話佢同佢啲朋友一向都係咁 仲話會執好返啲垃圾 所以無問題 仲平過party room 而且係好平常
啲人book套房開幾個人party就話姐
雙人房開十幾廿人party?
真心想問下 真係好平常定點？

Cheap精先咁做

book開會展開party

好正常
買多幾支ky就ok

酒店房得張床開到咩party

紅茶館雙人房十幾人？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

香港人最撚cheap架啦，又要r著數又要便又要多投訴，我本地人都頂唔撚順香港人，最on9係啲人以為老撚鳯又唔撚識比小費

總結：扮上菜既大種乞衣

如果唔係咁多人過夜嘅話我覺得冇乜問題
但係幾條友迫一張床就真係唔係幾好

不過而家酒店業咁慘 啲客點樣都冇計嫁啦

佢話正常party 叫左foodpanda外賣再一齊玩下吹下水

師兄好似知啲野

雙人房最多咪三四百尺
十幾人入去唔覺迫咩？

原來依家酒店仲有分單人房雙人房
唔係一直都用king bed同twin beds黎分咩

好多後生都好cheap....

睇IG就知 屈蛇開party

酒店有私家廁所有涼沖又有床又可以玩通宵
Party room有 不過貴囉

根本酒店就係知情
如果無呢班客，酒店等執笠

當然做死班前線員工